好心D港女咪撚着運動短褲扮嘢

成日見到D港女又矮又肥
腳又粗又短係要着短跑褲扮sporty
一跑D大比肥肉震到痴線 好肉酸

講真女仔冇162以上 50kg以下
腳又粗 大比肥到痴埋冇罅就咪撚着短褲
顧及身邊路人對眼ge感受

冇呢個質素都咪撚着短褲損害我視力
[img]圖片網址[/img]

圖

圖？

算喇，幻想到，唔想睇

你又望？

啊個點睇

呢個點睇？

樓住咪覺得自己身材好好？

放過人啦 你地班絲係咁推係咪妒忌

我見到佢個樣咁靚，實妒忌啦

推

我想買你d偽ABC衫

樓主

How much

樓豬隻腳一定又白又滑

蒙頭入閘算啦樓豬

就算比你170又點？50kg以雨又點？咪又係乳量細得棚骨 啪都唔想啪，盞整痛自己

Hello